{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen inimese parim sõber ja mulle meeldib saba liputada, kui olen rõõmus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Mul on neli käppa."},{"text":"🗣️ Ma oskan istuda ja käppa anda, kui mind õpetatakse."},{"text":"🦴 Mulle meeldib süüa konte."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF5733","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen suur ja tugev loom. Mulle meeldib heinamaal joosta ja ma oskan kanda inimesi seljas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐴 Mul on pikk saba ja uhke lakk."},{"text":"🥕 Mulle meeldib süüa porgandeid."},{"text":"👩‍🌾 Mõned inimesed ratsutavad minu seljas."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF33FF57","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mind kutsutakse džungli kuningaks. Mul on suur ja uhke lakk ja ma oskan valjult möirata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Ma elan sageli Aafrikas."},{"text":"🦁 Minu pere elab koos."},{"text":"💪 Ma olen väga tugev kiskja."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":true},{"label":"Sebra","isCorrect":false},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF337AFF","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma näen välja nagu hobune, aga mul on seljas mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Ma elan Aafrika savannides."},{"text":"🦓 Minu karvkate on mustvalge."},{"text":"🏃 Mulle meeldib karjas koos teistega joosta."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Sebra","isCorrect":true},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF33","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan kuumas kõrbes. Mul on seljas küür(id), kus ma hoian energiat ja vett pikkade reiside jaoks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏜️ Mulle meeldib elada liiva sees."},{"text":"💧 Ma saan kaua ilma joomata olla."},{"text":"🚶 Mulle meeldib käia pikkadel rännakutel."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8A2BE2","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur ja kollane. Annan sulle sooja ja valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🔆 Ma annan sulle valgust."},{"text":"😎 Ma teen su rannas pruuniks."},{"text":"😊 Minu ilmumine teeb tuju heaks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Täht","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma tulen taevast väikeste piiskadena. Mõnikord sajab mind palju ja maa saab märjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"☔ Mind näed, kui on vaja vihmavarju."},{"text":"💧 Pärast mind tulevad porilombid."},{"text":"🌱 Taimed armastavad mind."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mind ei saa näha, aga mind tunneb ja kuuleb. Ma liigutan puude oksi ja panen lipud lehvima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌬 Ma saan olla leebe või väga tugev."},{"text":"🪁 Ma aitan sul lennutada lohet."},{"text":"👂 Sa kuuled mind akna taga vilistamas."}],"options":[{"label":"Heli","isCorrect":false},{"label":"Suits","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen taevas ja näen välja nagu suur valge või hall vatt. Mõnikord tulen ma vihma või lumena alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Ma ujun taevas."},{"text":"🐑 Ma võin olla erineva kujuga, nagu loomad või laevad."},{"text":"💡 Ma võin varjata päikest või kuud."}],"options":[{"label":"Suits","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma ilmun pärast vihma, kui päike jälle paistab. Mul on seitse värvi ja ma venin üle taeva kaarena. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🎨 Mul on palju ilusaid värve."},{"text":"🌈 Ma ilmun pärast vihma ja päikest."},{"text":"💰 Mõnikord öeldakse, et minu lõpus on peidus aare."}],"options":[{"label":"Virmalised","isCorrect":false},{"label":"Päikesekiir","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}